想DEVELOP LINUX GAME，用咩LANGUAGE同TOOLS

好似C#咁有得拉公仔就一流

unity, ue4, cryengine

Crytek上海原來冇錢交租執咗 [wow]